IT狗真係好慘

頭先開工搵到IT狗本雜誌係到睇
見到珍妮對佢真係好差

去玩就係要IT狗拎嘢

唔單止無得玩 仲要幫手轉

有蜜蜂就IT狗擋

不過IT狗都唔抵幫 做兵做到出曬面

結論︰珍妮正港女

最後一版影唔曬
大意係it 狗：珍妮食得開心自己就開心

娘娘有小小要求就衝都衝唔切

IT狗H漫

求link

其實依個漫畫係邊班撚樣出架

同 IT 狗有仇架 ?

懷疑港女做
畫珍妮時代入曬

個港女 似係畀個 IT 毒撚煩鳩住,

一邊畫漫畫 , 一路撚住依隻低級兵, 再覺得自己好有魅力咁自 high

可能現實係收唔到呢
先係漫畫到ff

我覺得係毒撚畫來自嘲

下次返工揾個作者比大家睇睇先

jenny si ga ga

今日返工揾到比大家睇

機械人博士
媽 好毒啊

又濕又熱
好難受

咁都比你睇到
巴打好眼力

成副女王格

我記得個post好多有才巴打

幾反映現實喎
特別係香港某啲IT狗
真係可以做到好下賤
下下俾港女狗咁撚